要為陳彥琳小朋友討回公道

被拉之後變全裸棄屍？！！！

Pish

相信警犬在做假證據中

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

答案呼之欲出